[黃色經濟圈] 戰略上其實我地應該更加接納藍轉黃商戶

好簡單
如果支共殺到黎
你投降都係要死的話
咁你一定係會係死前盡力殺敵然後先死

依家一樣
如果我地見到藍轉黃既商店都係一面倒屌撚柒佢唔幫襯
咁就唔會收歸到其他藍店
當然有一個轉色條件
例如必需最少係page及門市公開指明反警或撐普選等
條件要比正常黃嚴格，以避免講句香港人加油模稜兩可食兩家茶禮

應該要接受招降成功個啲

但騎牆中立就算

所以要設立嚴格轉色條件
等佢冇得騎牆
一轉黃就轉唔番藍

有無宗教人士做講師

可以接受但唔係即時
如果一轉黃就大大力幫襯
對於一早係黃既好唔公平

好似華星咁
個股東仲係啲撐警既垃圾偽人
我就寧願行多兩步去幫佢小黃店

公開表態已夠

華星呢啲偽黃就算啦

佢可以講到無藍絲客咁盡既
我理得佢幾時講

夠膽痴黑警死全家我一定去 係你敢唔敢je

有啲中間派轉黃都 ok
但係有啲藍扮轉黃就不了

對轉色店不需懲罰但應該停止攻擊
而且個人都唔贊成過份集中地懲罰
有好多唔出名黃店其實都捱得好辛苦
啲轉色店對其他手足黎講應該只係多個選擇咁解

如果佢本身藍
依家貼黑警死全家出門市
咁我都會當佢唔係扮黃既

係我既立場華星就係一個扮黃既例子

唔會接納佢地，但會無視佢地
作為有良知既人，由始至終都唔應該支持極權

招降係ok

如果社會招降成功 港共黎仆街就愈來愈近

借位今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

轉色可以放入觀察名單
等一早就支持緊我地黃店做起曬
有多餘錢咪考慮幫襯下囉
點解要比佢遲黎先上岸?佢憑咩？

目的都係想藍店知道真心轉色係對生意有幫助
繼而成為給予政府壓力既一份子
殺無赦就唔會有敵軍加入

戰事越長
被捕被扣留被自殺被毒打強姦既手足就會越多
令大家改變對轉色店既態度從而加快招降
令港共快啲跪都係保護緊手足

推

降兵不殺

啱呀
應該繼續懲罰天生黃
轉色既只係停止杯葛同攻擊然後觀察等手足自己決定
起碼叫俾條生路藍店 等佢地覺得有轉色既空間

只會幫襯深黃淺黃
果區冇選擇寧願唔食

新標籤 - 轉黃、偽黃 、暗黃

agger轉色可以入觀察名單
起碼比人見到我地要推動嘅民主係有包容
唔似得藍絲咁盲目
不過真係要嚴格審查, 唔係求其香港人加油就走去懲罰佢

之前係藍
但依家貼到成舖都係黑警死全家光復香港
咁你食唔食

咩係暗黃

轉色一定要用啲深黃文宣 / 標語先得
例如上面巴打講既死警死全家等等

Push

唔食
退一步咁講，點解我唔幫襯中立店 要幫襯偽黃店？

可以考慮轉色條件係要轉用黃色supplier並公開宣佈已轉用黃色供應商，確保原材料係黃色及資金流入黃色經濟鏈

最好係每個月由第三方獨立公司派人inspect間舖啲供應商再Renew certification確保資料唔會expire

可參考我個post:
[黃色經濟]由黃色店舖推多一步到黃色原材料

不了，點知將來手足入去時會唔會被出賣

只有6，7月時既深黃店先信得過

個post就係想界定
究竟點先決定到
藍轉黃係真變黃定偽黃

可以轉黃 但一定要係出錢出力 唔係9up一句香港人加油
同埋keep住fc有無扮黃而唔係轉黃！
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

中立可以轉黃
但藍轉黃呢d 騎牆派就不了

唔比條路佢地行，只會令佢地更支持政府

其實點fc間野係藍定黃

我都係強調戰略上接納
屌多佢兩錢重話佢想食兩家茶禮
其實係令真心想棄暗投明既人卻步
佢有冇多左生意就唔關我地事了

冇退路既戰士係最可怕呀

大集團難啲 因為仲有股東呀盛呀
但小藍店佢夠薑貼黑警死全家等等深黃標語
咪當佢係真轉黃
重點係佢有決定令自己俾藍屍見到會唔再幫襯

*決心

佢地覺得忍一時跨下之辱咋，價值觀你話變就變咩

你都戇撚尻
接納佢地
個個見風使舵
全街都話自己係黃，同無標籤有乜撚野分別？

push

全街都話黃 三罷咪好睇
有咩問題

商舖可以為錢奶共 同樣地可以為錢變黃

礙於處境，表面要撐政府或中立，暗啞底大大力幫我哋嗰啲，例如有啲警察應該暗黃
但好難取證FC
但有埋呢啲標籤應該涵蓋到絕大部份case，而且更多樣化，唔係單純一隻 黃 咁去形容

轉黃最多咪喺藍罷食名單除名囉，但要大力幫襯就不了